好想解脫

無錢乜都無

解唔到架，下世咪又係你受番

唉